(iq題)邊個香港男藝人最自願玩人獸

今次答案一定good

坤仔？

留名跟進垃圾屎答案

不

今次真係完美的

真心

開估未

兩年後終於可以開估 係万刀甲

WHY??

因為佢話

他不懂愛惜你 我樂意操驢